★中原地產：積累購買力突大爆發！嘉湖山莊升值88%！！

中原葉浩麟表示，疫情轉趨緩和下，積累的購買力紛紛加快入市，天水圍嘉湖山莊本月成交暢旺，已錄得23宗成交，其中景湖居7座低層F室兩房戶，以485萬港元成交。原業主於1997年5月以258萬元買入單位，持貨近24年帳面獲利227萬元，單位期內升值約88%。該單位實用面積約442方呎，成交呎價約10,973元，屬市場價。

屌咩, 27年升88%，駛撚佢講

27年先 88%。。。。。

100%都升唔足都好攞出來講

1211，一年升5倍

1997年洗撚二百萬買樓咩

24年，但係97高位入，都捱左好耐

一年3% 通脹，24 年後成倍有多啦
都低能

得88％，除返開得3.25％一年，仲未計一大堆費用，仲衰過買公用股

誠哥等緊拆賣酒店撤退